有冇人覺得連登實在太高調？

依家碌吓fb
越來越多kol share連登
或cap留言

甚至議員都多咗提連登
今日老燒有條片，講連登對6.21發揮好大功勞

Btw依家連登有番廣告未？

好快比人打壓

太集中既話, 佢係某重要一刻 KUM你, 你就癱瘓

係
明明一切都係香討、uwants、babycondom搞既
唔關我地事

迷你論壇搞嫁

大吉利是真係收檔嘅話，大家轉去香討，版主就算del post都del唔切

Btw連仔要課金嘅出聲加油頂住！

想講真係為連仔好
各位講野可唔可以小心啲
我諗連仔哩個月接律師信接到手軟

baby condom班媽媽先係boss

連登仔只係一班loser.

仆街燒山一講

一切都係膠登嘅陰謀

迷你論壇考古❓

遲早比人封之後轉8chan

不嬲都有，成日推9我睇h漫

唔會打壓, 潛伏大量3毛,5毛, 係關鍵時刻陰鳩你就搞掂
eg. 尋晚無啦啦11點散

要小心，連登係公海